[膠拿大胡仙版]前司法部長出席作證，指證總理干預司法

2月27日下午，前任司法部長Jody Wilson-Raybould出現在國會當中作證。由此，JWR將會在這裡回答委員們的所有問題

有冇人睇緊

個光頭佬亂咁來